條Tie洗壞咗，有無得救？

唔小心放咗條Tie入洗衣機
變哂形
貴野黎
有無巴打有成功修復例子

洗tie

你個嘢

Cls

最多咪千幾二千蚊條，買過條算啦

之前有條Hermès又係咁樣洗到變哂形 我媽話救番都殘 買過條好過